有冇人係完全唔識媾女？

最近識咗條女 覺得佢好正 依家淨係得佢ig 想問下可以點approach佢？
最近ig dm吹咗一兩句水 但係佢好似覆得唔太密 係唔係即係冇機？
利申 外國讀書識

鬼妹 ?

唔係 香港人嚟 但係我真係唔識點approach 又驚太悶又驚太厹

咁我夠知啦 係咁順利我唔使開po啦

約佢出嚟食飯囉

我啱啱先識佢 無端端約佢食飯會唔會好唔知點咁

直接問幾錢q啦

你有幾了解佢，你要有共同嘅嘢，大家有咗話題會點

我啱啱先識佢 唔了解佢喎 我唔知應該點入手

留名學野

無敵嘅連登仔

試下每日奶春袋

要奶幾多日先媾到？

洗撚溝咩，直接強姦佢咪無機會拒絕你囉

同佢講想屌你

屌樓上 認真po

靚仔=有機

同佢啲朋友熟左先

正正常常咁囉

我話靚仔你地都唔會信㗎啦 我咪話自己正常算囉

雖然真係唔係靚仔 咪普普通通咁囉

你傾多d計 之後搵d借口約佢出黎囉
例如買一送一果d優惠
搞次party 飲下野
慢慢就熟架啦

利申： 專業被fdzone男

但係佢唔多覆我 我又諗唔到有咩講

試下比位佢入

之後佢朋友直接爆比佢聽

咁好啦

冇架wor 投其所好
想講乜就講乜
之後得閒搞下d可以比人諗既gag

屌你老母

真係咁靚仔邊洗開post問

你已經屌緊條女啦

問人仲要串柒柒

咁撚樣都串柒柒

同得你講：冇機
放棄把啦
依家依個世代 個個都機不離身 想覆你一早覆左

死亡原因可能係你講嘢悶 個性冇特別

你依家問下自己有咩特質值得人鍾意你

利申：你就好似以前嘅我

巴打係邊讀書

唔自爆

係邊個國家都講得掛

呢樣真。除非佢好忙好多野做
唔係女仔如果對一個男仔有興趣 會成日覆機 成日主動搵個男仔 總之會sense到

叻仔

抵你一世冇女

唔駛識溝的

利申有物業

幾日前dm左個女仔 拎埋wtsapp幾好傾 傾幾耐約佢出去好

英國

巴打點攞電話？

外國讀書應該易喎
香港人圈子咁細

係鍾意你應該覆好快
利申 女朋友IG DM搵我先 最後一齊左

同時個圈子細啲 易啲俾人講俾人笑

其實係條女dm我先

鐘意你就自動波比位你入
唔洗搞咁多野

無signal 自動收皮啦

連登仔：靚仔=柒頭
正常樣=柒頭
柒頭=柒頭

咁撚似我
我都係dm唔理我 一日先覆一次

你post 少少對話睇下情況係點都得掛？
你一味認定自己一定唔得
咁你就冇可能得啦

你follow左佢ig 都咩都唔知
佢ig冇相冇圖架

就算佢近期冇話想去邊/食咩 一般喜好都睇得出掛

啱啱識 連對方咩性格都未知就話要溝人
到時發現閪臉拜金自私裝假狗港女唔好上黎叫春

教唆犯罪

笑咪笑囉，溝女有罪咩

想學點溝女，聖誕唔好再一條友做毒撚，睇呢度

終於有人講呢樣
個個毒撚溝女就睇ig黎揀
但係人地乜背景都唔知
咁人地咪用返同樣方法去了解你
又講到明唔靚仔
比你係條女都唔撚理你啦

建議你可以收下皮先
1.你開壞左頭 （第一印象對女黎講好重要）
2.唔覆你 對你有興趣既再忙都會覆一覆你 最多遲d覆
3.溝女係互動 你單方面係道攞方法溝佢 佢唔so你都係冇用
4.溝女前題係佢都要對你有些小興趣 有些小興趣先好追

加ig亦都有好處 而家唯一方法就係覆下佢d story 如果佢唔覆你就係你太冇趣or佢已有對象

lm

問佢平時有無做d咩， 睇tvb依家有誇世代

一開始實係唔覆嫁啦
秒覆你你就唔中意啦
比下心機多啲搵佢

盡情笑鳩我唔識講嘢啦

俾我感覺講野好on9

好似小學雞feel

因為成兩年冇同過有興趣嘅女講嘢 完全唔知做乜鳩咁

樓豬查家宅定審犯

連登仔教人媾女

你得閒覆吓佢ig story算啦
唔好為傾而傾
睇到都覺得悶

我就係驚呢個feel

點先叫完全唔識媾女先？

Same 咩you竟然是個boy呢d係道講就得 最尾張圖係道審犯咁 幾號飛又點 比左個日子你 你咪又係再問問問

睇圖咪知

啲對話好柒

除非大家好熟或者你好了解個女仔性格
如果唔係 講哂粗口都應該死左六七成

D 對話好無聊

樓主唔只唔識溝女，直頭係唔識交際

Agger

溝女最忌不斷問問題

我都知

但係唔問問題又好難延續個對話

利申:有女

咪就係咁囉屌

好悶既對話

因為我都唔知講乜鳩好

唔好去馬最好，溝女太柒了

跟司徒奈奈學吓野先

你問呢啲 見家長就會咁啦
你個人講野funny 啲 咪得囉
傾計 係有來有往 你依家只係一問一答

問問題唔係唔得
但唔係keep住問
你睇番d對話
你講既野全部都係問題黎
條女答既全部都係靜係答案
一句起兩句止
可以睇得出佢對你既興趣唔大

要keep住有野講首先你要知道個女仔鍾意d咩
有咩興趣
呢d睇佢instagram會知
對條女0了解靜係問問題冇乜意義
所謂投其所好
你靜係問佢year幾 幾時番香港對增進感情係冇幫助

你咁樣接住問，好有查家宅feel
女仔唔鐘意呢啲對答
你要試下係佢面前做返自己，唔洗為問而問咁開話題

媾女一開波就兜口兜面傾啦，見唔到面就唔好message, 由鳩佢
女仔唔會中意d 人見面無嘢講，打字好撚多嘢講
佢有嘢自然會搵你

算數啦，
你自問有咩吸引到人

多謝樓上兩位巴絲 只不過我依家太過摺 我下個sem試下啦

無

你依家係外國？
如果去到邊到風景靚既地方玩
就影相SEND俾去 話好靚啊 你有無去過？
(好似扮熟咁 但真係要咁做)

9成問返你邊到先之類
(即係你同佢講野
句野要預佢有得 有興趣 肯回話
唔係問啲咩你做緊乜 人地覺得關你撚事既問題)

我遲啲試下

On99審犯呀？
你同我傾我都唔撚應你啦

表達你嘅愛意……(省略1000字)。直接表白，問佢可唔可以做女友。
通常都唔得架啦。再問吓做住朋友先，大家了解吓得唔得?
再唔得就應該唔係你嘅菜

呢d完全係厹方法

咪晒時間啦
你咁樣咪又係做人隻兵仔

痴撚線 一開始on9扮幽默已經一陣柒味
傾兩句就死過住問年齡，狗公味出晒黎

女人過左二字就唔會想提年齡
講讀緊year幾 係同剛認識既人交換基本資料黎講已經足夠
仲要人地本身想輕輕帶過都睇唔出
佢96 97 98影唔影響你溝唔溝佢先

樓主基本功都唔做就上黎問
當連登咩地方

如果你本身對一條女冇興趣，會唔會突然有一日變得有興趣？

一般hibye嘅就算啦
點溝都唔會溝到

如果好似係同學同事而成日見面嘅呢種
都仲有得救嘅

下個會更好 恥笑開始

試下睇英文歌 佢應該會幾有研究 咁就有計傾

係外國就無狗公可然喇
係得香港d on9地方係咁俾人話狗公姐...
放心去馬喇，如果你見到佢咪行過去吹下水lo，人地對你有意思既話由行動同埋言語上都可以feel到，到時你覺得人地抗拒你咪走lo

條女根本無心同你chat 如果佢對你有些少興趣 好自然會問番你野 唔會dead你 要你係咁搵話題 你見到人地覆一句唔開話題就好醒水啦 唔好做到咁低賤
btw 見到「you竟然是xxxx」覺得你好on9 邊有人現實生活咁講野 柒到

睇到you竟然是個boy笑到收唔到聲
估唔到現實有人咁講野黎媾女

外國姐係咩國

你唔會係知我係邊個下話

lm學嘢

又講on9野又講粗口又不斷問問題，好撚痴線

[img]

唔識 所以每日奶春袋

祝你今次溝女失敗

其實我都知咁樣講係會柒嘅 不過我只係將我心入面諗到第一句說話講出嚟 同埋唔想畀佢覺得我媾佢 唉算 由佢 媾女咁麻煩 又要諗又盛 打飛機算

樓主屌樓主既可唔可以講下有咩技巧仲可以吹下啲咩 真心想學野

無㗎無㗎 笑完就算㗎喇

You竟然是個boy

識咁諗就柄埋一二邊啦仲死上嚟覆post
死毒撚

呢度咪又係毒撚集中地 上嚟又唔啱呀？

少少意見 唔好話係咪媾女先

啲對答改改佢 唔好咁小學雞先

樓主死撚左佢啦

咁都叫意見

Hi.

呢啲嘢我想講好耐 但因為幼稚嘅自尊心同埋愚蠢嘅猶豫不決 一直都覺得唔係時候

直到最近.

本來以為重回一個人嘅生活之後 會慢慢適應 習慣返所有事情都獨自面對 賦予一啲其他意義比自己嘅生活 例如工作 運動 屋企人等等

喺朋友 屋企人面前 我 仲係一個開心果 積極主動咁周旋喺唔同嘅圈子當中 將每分每秒嘅生活都填滿 以為將每日都精力狠狠耗盡就會忘記過去

但總有夜闌人靜嘅時刻

就係一個人訓喺床上 無法逃避過去 回憶無法受控咁湧入腦海嘅時刻

呢首詩就係我嘅感覺:

Do you know what it is like,
to lie in bed awake;
with thoughts to haunt
me every night,
of all my past mistakes.
knowing sleep will set it right -
if i am not to wake.

我訓唔到 越想訓 腦海就越被回憶佔據 跟住就係悔恨 悔恨自己嘅自私 貪心 愚蠢 不忠嘅嘴臉 令一段本應可以走落去嘅關係終結

輾轉難眠嘅日子維持咗好一段時間 我無同任何人講 因為我好清楚 造成今日局面嘅人 就係我 呢樣嘢係罪無可恕

理智話比我聽 有啲嘢即使想補救 仍然彌補唔到過去造成嘅傷害 但理智 正正就係悔恨嘅燃料 使我更加痛恨自己 幻想如果我地無分開 而家甚至未來嘅生活會係點 “自製假想能延續故事” 陷入不切實際嘅瘋狂當中

而呢啲只係痛苦嘅前奏

真正嘅痛苦 在於不期而遇 見到妳屬於另一個人嘅一刻 喺嗰一刻 我個心好似停頓咗咁 噩夢終於成真

從嗰日開始 我發現自己無論達成乜嘢目標 夢想都係無意義 就算贏咗全世界 但無咗妳 幾大嘅成就都係無用

我痛恨自己唔識珍惜妳 呢個諗法每一日每一分鐘都纏住我 直到我窒息為止

可惜一切已經太遲

妳嘅生活迎向未來 而我嘅生活沈浸喺過去 我嘅噩夢係妳嘅幸福 呢件事係幾咁諷刺但又合理

如果妳睇到呢度嘅話 妳應該會好開心 以前製造過咁多痛苦比妳嘅賤人日夜受精神上嘅折磨 呢一切都係罪有應得 我只係承受緊上天嘅懲罰 而呢個懲罰就係我地由兩條交纏嘅線 變返做互不相交嘅平衡線

打呢篇嘢嘅時候 我企住喺人來人往嘅港鐵站 但感覺同埋喺渺無人煙嘅沙漠中間一樣咁孤獨無助

失去咗目的 日復一日行屍走肉嘅生活 逐漸咁吞噬我 無方法可以逃離 只能睇住自己慢慢沉淪

祝妳幸福

珍重

you竟然是個boy?

寫遺書咩

有
不過無你咁柒

雖然同女仔講野話就話要投其所好
但係如果一個話題講左一日
咁第2日究竟講咩好
佢地日日講唔會悶咩
求高手解答

話題唔洗諗 你係MC咩

其實約人見下面係個幾好嘅方法，可以約佢行下街，可能你用話想買衫想有人幫下眼做籍口約佢去街，不過注意唔好太著重第一印象，做翻平時嘅自己就ok。加油呀Ching

加油呀電車
我都同個女仔chat緊唔知點約出黎

試下約聖誕出黎
但出黎唔知有咩做

但係唔諗話題點樣好smooth咁聊佢傾計

唔係呀
我覺得幾搞笑，
you竟然是個boy

同「ok 網絡公審」有同一種柒味

大時大節會唔會應約呀

追問年齡 犯大忌 食得屎啦樓主 仲要人地兜圈你都睇唔明對方想stop 條女應該覆到黑口黑面 暗戀嗰陣係好興奮 好想起底 但要節制下囉

要諗話題證明你其實冇嗰種想同佢分享既衝動
想smooth咁傾 通常係諗點樣開個話題冇咁突兀

同埋好簡單寒暄一兩句都夠
呢排天氣時冷時熱
已經係一個好好用既話題
話好多人病左 小心身體
或者係mid term/exam 前後呻下 等佢又有個共鳴係到
唔洗你問佢答咁

有人會擔心變左老豆老母
咁係因為講太多 關心既說話一句起兩句止

之前試過 好撚唔work

學野啦屌

要諗話題啫係你本身傾緊既野冇延續性
冇延續性既話題你諗夠100個都唔夠用
點樣可以將一個話題link up另一個話題係靠你平時既見識見聞同佢share或者係你既即時反應
後者好睇你轉數快唔快
你問佢1d野佢有feedback會問番你轉頭咁起馬證明佢對你有d興趣唔係就咁搵你攝時間

用番樓主個例子
樓主：你幾時番香港過Christmas？
佢: 12月xx日（你呢？）
有冇你呢兩個字已經差好遠

其實佢講讀咩科冇問返我都知死咗九成 上嚟畀大家恥笑下咁囉

好似呢個 post 咁
同一個話題唔覺唔覺就爆左 7 頁

話題唔使轉咁快
爽o既就繼續傾落去

但傾到幾時轉就唔肯定
等樓下巴打答

下個努力啦
其實溝女真係冇乜攻略
做番自己反而吸引到人
所以點解往往鍾意自己既女仔都係估唔到或者唔明咩吸引到佢

如果個個溝到女 唔會有感情台

hi

前題真係要人哋都對你有啲興趣 唔係你付出幾多都係徒然
你自問用心覆 人哋如果hea都無癮啦
所以試多一兩次覆佢story r 下水吹 如果都唔得就skip啦

心急得滯 你地最近先識 除非你外型好標青啫 對方梗係唔多應啦 咁快灰心唔得架

樓豬唔係靚仔, 佢唔問返你都好正常
有陣時唔洗不斷問問題, 可以自爆吓, 佢有興趣自然會問返你, 俾佢了解你係點嘅人

you竟然是個boy

一上心就想chur
然後同自己期望唔同就會收自己皮

其實你又唔洗改變自己談吐 生活方式 因為溝女最高心法都係做番你自己 街上咁多女 總有一個中意你呢種 不過唔會係你而家溝緊呢個

其實唔熟但借天氣離關心人好礙眼

問問題係必須的 唔問又點了解到佢係咩人
但唔好一炮過係咁問 好反感的
要一日問一兩條 陰d陰d咁儲埋d重要既答案
多d留意佢ig fb
日子耐左自然唔會無話題
亦可以令女仔feel到你有擺心思落佢到
咁樣就會好好多
追女但求用心

我都試過 不過就淨我問佢答 搞到勁無癮
最後我覺得佢對我無興趣所以我收左手

不能同意更多

如果條女唔肯同你互動
你點傾都只會係夾硬黎

唔肯互動完全傾唔到落去
之前追過個女同事又係唔肯互動，講乜都好冷淡，我d fd仲話我講野有問題

會唔會真係你講嘢有問題

好撚同意
又話唔熟但又講哂粗口咁 講粗口唔會顯得你好搞笑架
而且人地擺明唔想提年齡 你仲chur住問 人地答完你仲要問點解遲人幾年 人地都擺明唔想講依個話題

之後識咗另一個女仔，日日同我由朝傾到晚，一日三四百個WhatsApp，做埋我女朋友，你話呢

講粗口嘅原因係唔想俾人覺得我媾佢

冇追post
睇對話你個開頭已經柒左
玩完啦
就算佢對你唔反感，都唔會再想online同你長傾
除非你真人同佢有交集
如果唔係一係收皮
一係過多排搏佢唔記得黎多次

出世到而家仲未有女性朋友

me

唔識媾女, 唔識TUM 女

利申 拍左六年拖

希望啦 因為多數條女知道咗之後而又對你冇興趣就連偈都唔同你傾

有阿 正常樣 但完全唔識媾女

唔識 但a4

同人唔熟但又開口埋口講粗口 , 你交正常朋友都唔會啦下話 . 依d基本禮貌都唔識 .. 已經唔關係咪溝女事 , 係普通人際關係都未搞掂

笑左 做乜鳩

想識個女同學應該點做

坐埋過去同佢講我想識你

四個字 投其所好

樓主似查家宅多過傾計
都講到明唔想答你就唔好追問啦係度煩住哂

會唔會太狗公

唔會，男仔有自信好吸引

教唆他人犯罪

記者朋友好 我係80分鐘入球王基奧特呀

玩交友APP好多人成日審犯咁,幾大,住邊,做咩,讀咩,有冇男友
ON99,通常都唔想再同呢D講落去

要問資料都可以有技巧D,自我介紹一下,慢慢講下其他野,再慢慢問
一黎就問人扲哂自己私人資料出來,通常女都會反感囉

條撚屌真心on9定假膠

樓主仲有冇搵條女？

無喇 諗緊開唔闕新po講下最新消息 但係原來條女有上連登

唔梗要啦再媾另一個

呢度啲女衰啲講句 大過我嘅媾唔起 細過我嘅媾唔落